玩具從天降 擊傷婦人頭

玩具從天降 擊傷婦人頭

北角發生墮物傷人案，一名老婦行經錦屏街41A號對開時，被一件玩具由高處墮下擊傷頭部。救護員到場替傷者包紮後送院，警方正調查案件。

北角天降玩具車，女途人穿頭。下午3時30分，一名婦人途經錦屏街41號東發大廈對開，一輛玩具車突然從天而降，擊中婦人頭部，婦人當場頭破血流，衣衫染血，其他街坊見狀，即時致電報警求助。

救護員接報趕至，即場替婦人包紥，再把她送院治理。警方在場調查，追尋玩具車從何處墮下，暫時無人被捕。

性玩具？

廢老=無限生命值

冇陰公 希望位阿婆早日康復啦

全部無睇字 玩具車呀

x老

車禍定高空擲物？

五毛狗真係恐怖分子咁

除左一條友講布公仔之外， 邊度有全部無睇字

10後

阿婆就阿婆啦，婦乜撚人

R.I.P.